430太子 501天馬行動

430 太子見
501 天馬行動 (等到時香城online公布詳情)

放假 大家一齊出街

推

有4日假你就放啦
搞咁多野

多謝幫推

太子就不了

天馬可參加

點解呢? 其實我都係見到tg有宣傳 我先開po

天馬?點解叫天馬

流水式悼念好了

問主辦嘅 香城online

又得

出面有個警世po，同一樣野做過多就冇乜用

同樣道理，太子都成7個月，同每月21號元朗一樣，捕晒

push

一邊話要攪五一黃金週消費，一邊又話要出番黎塞路燒舖，出黎消費既人同黃店係咪識穿牆或者開防護罩避開哂d路障同TG繼續排到隊買野同做到生意？

香城online都無公布任何詳情 做咩會同塞路燒舖掛勾?